（有圖）佢好正咩？個個男人經過都眼定定

佢好正咩？個個男人經過都眼定定，佢係到暗爽個樣好黑人憎

糞畫質

換電話啦

換手機未

2018啦、你部係咪w800黎㗎

無人望你唔開心？

第四個回覆都仲未有ig? 連登末日

我正佢好多

對腳唔錯勉強屌得落

一般般 唔使錢我唔會彈鐘

不過 呢種囡囡 一睇就知使慣男人錢

你唔跌啲錢俾佢洗 唔使旨意有下文

唔好講咁多啦 我行過都會望佢

影乜9 呀

有無我咁正？

係幾正既

衣著加分

好撚普通咋喎

你平時點著

做乜鳩

條裙有幾短就幾短 件衫有幾窄就幾窄

有冇試過引男仔扯旗

著條短裙仔已經大把麻甩佬望我隻腳

香港咁多單打J打到入院我諗都有2成關我事

想識你

所以識打扮真係豬西都變女神

對腳正到 實多人望

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

真係正咩？

樓主妒忌冇人望你！？

好提子？

不過隻腳唔差既 再白D更正

好正 偽娘 一定屌 橫掂都唔會大肚

唔係囉 只係d男人經過個個望完佢先再望我 好似佢吸引過我咁 但女仔心態覺得佢唔係幾靚姐

有圖先比較到既

擺到明酸

樓主可唔可以講下你自己邊方面正過圖中果個女仔

真絲 唔信我無野講囉

成日講大話唔攰 ？

收皮啦
調到甘撚光

好正
摸住大脾仔
我都想摸

咪即係妒忌囉

有起底功能嫁ma 互含ok?

好白滑好想奶

好叻豬 一個ac淨係一個人用咩

對腳咁夾法似喺放置咗震蛋

咁少圖好難討論

的確係正

想奶佢對腳

放佢D圖上黎等我地睇下係咪同一個人

唔正，但會望，咁應該俾正皮定負皮？

唔理啦 含到妳出晒野

又係要人屌先做野

個姿勢好撚淫

Ig呢仆街

借力？

少少MK妹, 啡啡地長髮, 皮膚又白, 好難唔望

少少mk 又短裙 搭車望下當減下壓算咁上下啦

正到仆街

腳丫

不了

男人老狗無腳毛仲要影腳

ig?

隻手想點引緊邊個

一個post出晒新會然 潮文唔識 又5p字

休到咁高肯定有肚腩

裙款黎架傻鳩

依種女仔先正

好正

正

我哋做緊社會實驗，目的係觀察旁人反應。
晏啲會upload樓主偷影人時候嘅相

換電話啦你

留名

對腳好正

哭泣聲絕無意義

加IG fliter

去港鐵唔通有波睇咩？咪唯有睇腳。

唔好騎劫

望佢條摟屌裙啫，個樣就

望吓依家d 雞有年輕化趨勢

你葡萄牙？

係案發地點 見到樓主 真係屌咗聲 影響市容

人地著到咁搏命 視姦下係禮貌黎
不過個樣麻麻 真係屌就米喇

對腳靚
但樣就balance 番

我報左警

痴線啱啱我fd同我講先知比人擺左上來

我女友正正常常坐輕鐵

點解都要比你地講3講4

咁樣著都唔比？

咁都要公審？

張圖好耐之前絲打腳post到出現過
望腳不忘

咁耐都冇ig?

身材普通，冇波，得個後生，大陸一街都係

做咩影我條女阿
屌你老母

係？睇過.....咦！係你.....

原來你條8婆真係影鳩我 我都唸緊你部電話係咁對住我做乜鳩架喇

對鞋幾靚

黑鳩你憎咪過去一巴煎落去打撚柒佢LOR屌你老母臭閪上黎開PO托柒咩

唔好網上cap圖

咁記得我怕羞

對腳滿分

人地正正常常企係度都要俾你影相 post 上黎

點解女仔成日著啲短到就快露底嘅裙出街 咩心態
如果條女靚嘅 包到實一實都有人望啦
比人視姦係咪真係咁爽

屌你唔好咁變態啦人地正正常常咁都要俾你放上網評頭品足
如果係你女友或者識既人無端端俾人咁樣影你又覺得點啊

利申唔識事主

人每一刻嘅選擇都係比較中決定
個一個範圍佢最靚咪睇佢

交換tg

屌師妹呢

More

你想講「行注目禮」

識佢真人

著到咁好難唔望

instagram呢

大概知道樓豬係邊個 同你同輕鐵

成個post無論樓主定覆嘅人都on99咁

好撚正呀！

望下對腳都正常呀

普通料喎

點知到佢係偽娘

望吓又唔洗比錢，反正成程車搭咁耐，咪搵嘢望吓。

會望實佢 等佢注意到我 睇下佢俾咩反應

屌 女仔心態不嬲都係 佢？都唔係好靚姐！咁架啦

啱

呢隻款既火車好似好耐世紀

輕鐵

唔錯

如果唔睇個樣都算正嘅

搭輕鐵既都係低等人

望下有咩所謂
望完轉個頭落車都唔撚記得左佢